呢位恒大Professor話示威者係暴徒同埋假借自由民主行使暴力

大家認唔認同？人地好高學歷又海外回流喎洗唔洗問下佢母校點睇佢奶共？恒大人又點睇？

推

好撚樣衰

個樣同性格一撚樣 濕鳩

Mr Leung 唔係Prof Leung wor
Btw 屌佢老母

屌lecturer咋
phd都冇就收皮啦
以為自己係乜水

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

去得恒大咪係垃圾到冇人要，要去屋村下面返學教書
lunch 去廣源村同阿婆爭位坐既爛鬼 lecturer